心儀女仔嘅fd鐘意左我

心儀一個女仔
但佢嘅好朋友好似鐘意左我
我心儀嘅女仔好似都知道左呢件事
但唔知我鐘意佢

但我又唔係鐘意佢個fd...
我拒絕佢個fd在去追佢好似好尷尬 會令到佢好難做...
都唔知點算

勁撩個蓋

呢個情況同我個fd一樣
利申我個fd叫Eason

3P幫到你